入黎了解大陸人平時接收既係咩資訊

呢個地方真係好撚瘋狂...完全癲倒是非黑白
連國產凌凌漆，一套大陸禁播既戲，都可以吹到話係愛國電影...

自推十下

你唔明佢地玩法
無人敢網上唔愛國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?